[
    {
        "randomId": 299
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Umwijima n'urumuri",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    }
]